韓國無整容女星一覧表

.

.

Ching Ho ball

Yoona
krystal
irene
仲有好多

此post已完

樓主好波
韓狗食撚屎

高汁

個人覺得第二幅條女幾正

結衣bb秒哂樓主講果d啦

一覧無遺

齊哂腳，好波

死泡狗

有冇j開邊個

樓主好波

IU ?

笑乜春 j你j啦

應該唔係完全無整

見唔到咩，第5個呀

真係唔知

就算無開刀整但係點都會有打針囉

shit 有幅露左點 大家唔好再推

駁唔到

你當宋智孝死咖？

一老就會現晒型

iu一定無整

點解會有負皮
開心share下都唔滿意
唔啱j咪上一頁囉

留名

大家介唔介意講下自己j左邊個

智孝應該無整過？

識嘢喎樓主

泡菜d人造人

第六個好撚正

宋智孝

表入面第11個咪係囉

第一張不嬲話佢冇整 人地鼻高下巴尖似呀媽

樓豬咁詳盡，好難討論落去

實係j到眼矇 唔好怪佢

識貨喎

竟然齊曬

根本就純天然

可以大j特j

Bam 第二張宋智孝露點

唔好推

正評係畀第三個女星
皮膚真係好好

yes 天生麗質

bam

j完就算啦 唔好亂嚟

高汁
垃圾先需要整容

尾二個個
之前出show live好正

中肯

文根英一定無

你能在上述圖片中找到她嗎？

all

樓主睇得透

希望大家丁得愉快
訓先

屌
好撚高汁

好！

其實孫藝珍有無整？

乜第3個無整咩

引曬班韓狗出黎

智孝bb

樓豬好波

j死

呢幾個你都覺得冇整
咪傻啦
計我話樓上同樓主講果d都整過
只係唔明顯

唔講咁多，樓主好波

你都有整過啦 只係唔明顯

第一張果個真係估佢唔到

Bam

Crystal點會冇整

齊曬

全部都冇整

醫學美容黎架

樓主係咪讀緊city asso yr2?

鼻打針

15條韓狗

基本上女人有少少錢都心郁郁想整容
但韓國整容人次應該係冠絕宇宙

果post都冇圖

你睇唔到

負評數折折上升

咩圖都冇

我部機壞左?

點解一片空白

戇鳩先睇唔到圖

話睇唔到圖個D IQ有冇10

load多陣啦 連左wifi未

佢地訊號唔好啫

第二張露點
樓主

全智賢

因為佢全自然呀
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

幽默感呢家野。。。

你係有嘅

唔夠扮有圖果d低能
一邊真心 一邊懶醒

試下唔用wifi,用自己data上睇唔睇到

等睇世界大戰

樓主好賤

至少一年前隔離登已經出現過呢個gag
唔好抄 post當高質

咁係咪唔loop得先 又唔見你去屌潮文

垃圾韓狗我屌你個老母呀

算啦 唔好勉強

Irene就唔知 但頭兩個都夠膽死話冇整

[img]
[/img]

做咩姐你

李英愛？

巴打

apink 夏榮 初瓏
一定冇整

拍三級片上位

轉台啦load咁慢

agger

jed

露點都唔bam

允兒應該無整

好撚屈機樓主個post

智孝

正評無誤
btw, 我覺得第3張唔差

咁你見唔見到佢?

發覺每推一次就多幾個正評

Jed

左1 more

人唔笑

推一下會有幾個正皮 同 一個負皮

忍唔住入黎正皮 樓豬好波

留名跟進

韓國的技術目前還未夠成熟，因此所有女演員也是未經改造的。
反正我信了

555:44

564：44

我仲以為要load圖係到等左幾秒

已射thx

J咗

48隻整容泡菜狗

一覽表 = *

易容唔算整

第3個好撚正

第二張bam

ching op

推

原來呢篇係你嘅
之前見過 不過嗰陣未識你
高質

屎忽撞棍
日日開post終於有個post成功

哦

好波呀清

算撚數 唔多唔少實有
前少女時代8年fans